---
language: ru
authors:
  - peter-huber
categories:
  - facility-acoustics
  - metal-engineering
  - technical-construction
date: '2022-12-02T11:11:00+01:00'
name: Вентиляционный модуль для будущего без CO2 уже на пути к заказчику!
teaser: >-
  Это закончено. Мы очень гордимся тем, что можем поставить наш первый
  вентиляционный модуль.
heroImage:
  src: /content/uploads/news/2022/STADLER-LK-AA_LKid-Abtransport_744w.jpeg
  alt:
    de: >-
      Ein LKW transportiert ein verpacktes Lüftungsmodul ab. Auf der Verpackung
      ist ein Banner mit der Aufschrift "Partner für eine Emissionsfreie Zukunft"
      zu sehen, das die Stadler Luftklima bewirbt.
    en: >-
      A truck transports away a packaged ventilation module. A banner advertising
      Stadler Air Contiditioning with the words "Partner for an emission-free future"
      can be seen on the packaging.
    ru: >-
      Грузовик увозит упакованный вентиляционный модуль. На упаковке размещен
      баннер с надписью "Партнер для безэмиссионного будущего", рекламирующий
      Stadler Luftklima.
  title: null
heroVideo: null
contact: peter-huber
___mb_schema: /.mattrbld/schemas/blog-post.json
---
Благодаря разнообразным областям компетенции STADLER мы смогли удовлетворить все аспекты сложного профиля требований наших клиентов. Начиная со статического, аэродинамического, акустического и климатического проектирования и заканчивая изготовлением стальной конструкции, наши специалисты действительно усердно работали. Параллельное программирование управления, окончательная сборка компонентов, а также ввод в эксплуатацию с пробным запуском и приемочные измерения были дальнейшими этапами проекта, которые мы успешно реализовали.

Вы ищете надежного поставщика, который проектирует и внедряет междисциплинарные системы вентиляции? Тогда свяжитесь с нами.
